[PC] 香港Warframe Discord Group 上線啦

本群以PC作為主要平台 本身群內都有一定人數
歡迎新手 老手 加入
我地群有好大量資源可以比新手參考吓 同埋好多老手都好樂意幫吓新人
入嚟就有你著數

老手既話 呢度可以搵人組隊一齊farm嘢 打夜靈 蜘蛛 打埋飛機都仲得
最緊要多啲上水就得啦
事不宜遲 link奉上

注意 請大家入群嘅時候 先到左上角下拉選單 隨以下格式更改暱稱 :
"( your nick name) / ( warframe id)",
e.g : ABC / abc123456
返正聖誕毒撚一個都無地方去 入嚟一齊玩啦

附上本群吉祥物

推

做咩負皮

以前圍威喂好撚柒串架
人呢?

你邊位?

係咩 我覺得唔錯呀

咪就係得你一個覺得唔錯所以個POST得三個人

個post 開咗五個鐘 你想點樣

入過 都okay多真心玩嘅人 不過潛水員同伸手黨重多 10段以下 生人勿近

有咩group無圍威喂?

咪繼續死返入你地老母個西入面玩discord囉
上黎開咩post

哦